<h1>Help For Archliux</h1>
<p>aqui les traigo una muy buena solucion para aquellos que no tengan el teclado en español latino
o configurado el driver de video bien y seguire subiendo algunos .conf mas adelante</p>
<p>la ruta donde se guardan estaran en comentario dentro del programa aunque ahora solo estare configurando en /etc/X11/xorg.conf.d/</p>
<p>AUTOR: efrain orozco ocampo</p>
<p>EMAIL: efrainwinpho@gmail.com</p>
<p>traendo muchas soluciones muy pronto...</p>
<p> este es un tema creado por mi</p>

